"Ik heb zeker niet het talent dat sommige mensen bezitten," zei Darcy, "Om gemakkelijk te converseren met diegene die ik nog nooit eerder heb gezien.
Ik kan niet hun toon van gesprek op te vangen, of lijken geïnteresseerd in hun zorgen, zoals ik vaak zie gedaan. "
"Mijn vingers," zei Elizabeth, "beweeg je niet over dit instrument in de meesterlijke manier die ik zie dat veel vrouwen doen.
Ze hebben niet hetzelfde kracht of snelheid, en produceren niet dezelfde uitdrukking.
Maar toen ik heb altijd verondersteld dat het mijn eigen schuld is - omdat ik de moeite met oefenen.
